27/7有乜要帶

利申 和平理性

因為近日天氣較為炎熱 恐怕27/7當日會因

（1）有利於火警發生及擴散的天氣因素，如低濕度及高風速；

(2)由漁農自然護理署提供有關草木乾燥情況的資料。

而發生火災

建議當日前往郊區人士 可自備基本防火裝備
安全帽就膽啦唔洗講

暫時淨係諗到露營鏟 萬一發生發生火警可以用泥救火

請問大家有冇其他建議